IVE 有條件取錄面試一問

面試表現唔太好會唔會唔收

連ive都唔收嘅人

Ive 都唔收

IVE就算唔去面試都收

ive都唔收應該好小人答到

又唔係唔收既 未知收唔收 係表現唔太好姐

99%收好多課程都收唔夠人

會
有 fd 試過冇 offer

有錢無理由唔賺

唔好睇小ive

而家考生少, 大學學位冇點變

ive相對仲罕有

最後報 剩餘學額會收番

咪供過於求囉

ive仲驚收得少人 維唔到皮

屌 我有 334343 報個陣佢想in我都廢事
Btw 拎個張係上年cert 佢都知咩事

最尾都入返大學 retaker

今年DVE 未收到IVE interview. but 出左 conditional offer.

樓主in咩科？

Yijin 係唯一出路

walkin問兩句就收 唔收去台灣讀咪仲好

唔好咁樂觀 我啱啱in 完sw都驚驚地唔收
利申dfs畢業生

sw上年9個爭一個位你估易入㗎

而家越諗越驚 第二志願擺左ece 係咪會直入

我都係 就咁叫我cut線

你應該係職專文憑今年畢業 ive今年有條件取錄個個都十分就入到 正常人係人都有10分啦 面試只不過係以前唔夠分讀d科黎拉分（最高三分）

屌我都衰咗10號可以去即場再試？

巴打你點知有1000人報左IVE HD SW

各位大佬，綜合社會比左conditional offer比我，我讀唔讀好？

社工唔收我

但其實依科野讀完係咪淨係做到保健員？

咁係咪即係唔係長者相關服務係做唔到 或者會機構會偏向搵社工畢業黎做多d？